今日三點荃灣搵何君堯係咪堅？

屌你老母係咪堅？ 係既話一定去

去左先，我係佢都唔敢出門口

屯門有人

佢唔係得一個office

地址 屯門湖翠路2號美樂花園39號鋪地下 /
新界屯門良田村77號地下
電話 2805 7389 / 2805 7390 / 2805 1118 / 2805 1238
傳真 2805 8082 / 2805 1668

孽畜禍港, 妖狗扮人

冇50人唔好入元朗
小心

去叫佢搵撚鄭出嚟一齊諸

我會到